ig死左？

如題

橙

係

上唔到

你個陷家產係咪玩嘢？玩嘢入公廁！

屌你咩